有預感香港今晚，美國軍方會有好勁驅散示威者行動

美國64

以後記念64在美國

其實美國係keep住廿四小時示威？